{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74047&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주독채그레이키즈단체풀빌라"
    },
    "text": "当社のキッズプールヴィラは1日1チームだけのためのプライベートな宿泊施設です。 ペンションの入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車可能で、周辺の観光地へは仏国寺から車で8分、慶州普門観光団地から車で7分、石窟庵は車で20分の距離にあります。 客室は個別プールを備えており、水泳時の温水代は別途お支払いください。 プレイルームと芝生の庭があり、キッチン/食堂はカード決済が可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしてご利用でき、一日レンタル料金は30,000ウォンです。 最大人数を超えると入室できませんし、ペットや未成年者は利用が制限されます。 実際の宿泊施設と写真は異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 また、火災危険物質の使用は不可であり、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金およびプールの営業時間に変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "周辺の観光地へは仏国寺から車で8分、慶州普門観光団地から車で7分、石窟庵は車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "水泳時の温水代は別途お支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の炭とグリルのレンタル料金は一日につき30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は利用できますか？",
            "answer": "ペットや未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、実際の宿泊施設と写真は異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの営業時間は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により料金やプールの営業時間は変動する場合があります。オンシーズンには特に変動があることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 364
    }
}